若果有CID打比你

通常係3字頭電話亦有手提既6/9
若果佢話搵到証據叫你自首
唔洗理佢！
發夢睇到有警察會打去比有比人抄過牌既人叫人自首，尤其有反過警局既，話可以幫你同埋同你求情
或者佢地只係有小許証據証明你當日有出現係現場，但其實根本就唔洗怕！
佢地會同你講自首條罪名輕好多，你唔自首都會拉到你，話比緊機會你
警犬出招真係好多，大家要小心，記住
無犯法自乜撚野首
同埋記住有咩事第一時間搵律師！
幫忙推，大家互相幫助

幫手推

多謝睇我p牌仔既post

不嬲CID都係靠呢D招, 嚇完你, 就扮好人話幫你求情

有咩事第一時間搵律師！
咩事唔好講！

真係唔好咁傻自首啊 班狗唔夠證據charge你就會用啲計叫你自己認 到時就無彎轉架喇 直接話我無野講 我要求搵律師就得

總之咩野都唔好講，到真係比人告到上法庭，先至諗點打/求情

推推推 心理質素要好啲

(建議) 清楚表達香港人訴求 - 聯合聲明已被毀,促請UK,US,EU同國際政府介入

再自推 幫幫手 幫下大家

一有你既confession, 你點都洗唔到

擺明捉吾到人先用呢d下欄招

自咩撚嘢守，有料就上門拘捕你啦

就算比人拉咗，記住一句話，我冇嘢講

仲有，你冇義務同責任解鎖自己嘅電話同電腦，要解警犬自己解

啲警犬最鍾意一個做醜人，另一個扮好人，虛寒問暖，記住任何警犬都唔好信

首

隔住電話我唔知佢係咪真差人, 話唔定係詐騙電話
係咪可以屌柒完再CUT鳩佢線?

記住 會比人用來攻擊你自己

唔好比班仆街大到 我地陪緊你地

乜撚都話唔知

過左兩日情緒又開始大起大落 入立會既義士想同大家講...

推

夠料就出拘捕令，落charge 啦
駛鬼你去自首
唔𠹌驚！

幫手推到比所有發過夢既人都睇到

無錯，啲狗夠料就咬人點會慢慢係度吠

Up

你都痴撚線
我都無去過
阿sir你係咪搞錯咗邊個係暴徒呀？

btw佢地唔係133打黎架咩？
我見隔離post係no caller id

up

記住警察無一個係好人
佢地恨不得煮撚死你
佢地話會幫你係假架
最緊要係咩都唔講等律師到
幫手推

推推推

其實
唔係識既人打黎既電話就唔好聽啦
而家咁多廣告又咁多騙子

通常3字頭 怕133你地唔聽 不過6/9都有

推呀
我冇野講！！！

push

詐騙電話都收得多，扮CID都係第一次聽

仆街，琴日接左個no caller id,無人講野

屌佢話係電話途人

推呀推

真係可以唔使聽
中學試過某啲事觸動到警方
夜晚都試過有CID打黎話我點點點最好點點點
無理到，到今日仍然無事

同順豐打黎話你有件收有乜分別

騙子

推呀

而家咁多電話詐騙，梗係cut 線啦

直頭當佢哋係電話騙案啦
你話係就係咩

Push

3字頭呢啲電話一聽就知係中銀問人借錢屌鳩完就cut線啦

心理質素要好

推！唔好俾班狗陰到

啱

千祺唔好自己送上門咁笨實！

不嬲3字頭電話都唔多聽

叫佢證明自己先啦

屌埋佢全家都吹你唔脹
冇辱驚罪 驚鳩咩
有幾毒屌幾毒

係咪呢d 但唔出聲

真 唔洗理
有做狗嘅朋友之前同我講過佢地成日用呢招

推！

我冇野講 cut線

電視劇都有教
夠料就上左門拉人啦
就係冇料先兇你去自首炸嘛

無證據先叫人自首！
有證據上門拉左啦
大家唔好上當

你同律師傾完真係無撚得打

認罪係上庭先認 一樣可以減刑
唔好係差館認
千祈唔好

覆返佢 這裡是中國公安 會點

推
大家咩都唔知道

無黑警係信得過
推！

反正就唔好自首，推

手法同公安一撚樣
屌 就o黎叫你自拍認罪

同埋最實際就係直接唔聽所有唔識嘅電話
佢係夠料就直接上嚟拉人
根本唔會通知你
打得比你只係想chok你認罪

推俾學生哥睇
入世未深唔好中伏

大家真係要清楚
唔會甘易告得入
唔係甘易告得入!!!!!!!
佢要告得入要搞好多野
單純身份證完全係一件小事

真係夠料就直接上嚟拉你啦
嗰日比人抄咗牌嘅記住冷靜啲

幫手推呀大家

咩都假 搵左律師先

無錢就搵星火/反送中人道基金

有本事 又足料咪即挫囉
打電話把撚呀

啱啱叫佢吠兩聲嚟聽下 佢就收咗線

Pushhhh

求你老母咩 不幸走唔甩同個官求先有用
律政司先係告你果個 警犬只係有拉你既權力

3字頭俾cold call玩撚爛見3頭一律都唔聽㗎啦

俾機會我？ 唔使啦，留返俾有準備既人啦

同上連登一樣，千奇咪自爆

推推推！

技窮啦警犬

你等我一陣 我開個錄音先

Up again

mr. : 冇抄點認

3字頭電話，一接線即刻對住電話尖叫3秒然後收線。

屌 推

平時捉犯又唔見咁落力
推

天地有正氣
行得正企得正唔洗認d不實既指控

記著
佢黎拉你 叫律師 坐爆48個鐘 踢保
有律師 唔係即場拉倒上到court入罪機會好低

最最最重要係處理夢境道具 對唔倒衣著同樣基本上係冇得入

冇嘢好講

冇抄, 點認

PISH

真係架?
岩岩有2個3字頭call完我黎
我冇聽到

一

推，大家小心

要平平安安

Upupup

電話
當係呃人電話咪算囉

Pish

一味靠兇
根本你就冇證據

要推

推比d學生哥睇下呀

pish

Good cop bad cop手段，唔好信呀

人手頂置
最驚班十幾歲學生 太驚青真係聽班狗講

差佬全撚部都想示威者死
佢同你講咩都唔好信呀

推啊

不如有number嘅
全部post哂上黎
再去啲junkcall度舉報為詐騙

從來唔撚會聽3字頭電話
再講 真係夠料拉你就直接上門啦 仲打電話
d毅進仔真係當個個智力同佢地一樣

推，呢個好緊要
千其唔好比狗仔嚇到
電話又好，上門又好，都唔好比d狗大到，有咩等律師嚟先講

同埋咩求情乜乜乜, 信佢都有味

就真係想減刑, 都係好後期落哂charge上哂庭有律師幫你睇哂啲文件證據, 先再advise你有咩勝算, 到時先認罪都至少有得減三分一架

唔好咁蠢比警chok下就自首, 更加唔好自作聰明講任何野, 因為你永遠唔知班仆街可以點砌你, 佢地做陰質野做到熟哂, 你唔好以為可以係呢啲位叻過佢。係律師到之前一律話我冇野講就得 !!!!!!

幫推

唔自首都拉到你晨早拉咗啦

唔好信佢會幫你/幫你求情，呢幾日班狗做咗啲咩大家睇到曬，佢哋點會幫你 律師先係幫你求情個個，垃圾警察咪鬼彩佢

總之一日未落charge告你咩都係假，唔洗理。真係落charge告嘅搵律師，一樣唔洗理班狗

千其唔好自首

拉左就咪鳩講野

仲有

舉証責任係佢

佢要証到有入過垃圾會係好難

PUSH!

騙徒手法層出不窮

電話詐騙姐

我後生遙遙大把機會洗撚你比咩死差佬

推！
咪俾狗大到
香港人加油！

無犯法自乜撚野首

其實唔係識既電話直接聽都唔聽就得

仲有人聽 3 字頭電話既咩原來

打錯喎！想呃鳩我無咁易！

提防電話騙案！

好仆街

頭先有個
係和記打嚟

推，依個好重要，唔好信對家有好人，佢地做嘅任何野都係害緊我地

夠料上門拘捕

丫係唔夠料都上門拘捕

佢叫得你自首姐係打cold call

戰場無父子

個個都咁撤得晒,梗係死都唔好認自己去過啦

上網睇報案室d 電話全部都係3661 開頭

三字頭直接唔聽有時

推比更多巴打睇到

信警犬講野真係1%都唔可以信

推

我哋有證據啲狗周圍咬人 啲狗好快啲自首

繼續幫手推到班容易比狗大到既學生們睇

有無人真係有警察打比你？

唔好再打唔喇 屌你

*吾

政府好多number都係3 字頭

D狗咁憎示威者
搵到料早就拉左你啦
仲點會慢慢叫你自首

狗招

問老冧, 話佢冒警,

吾

簡單d
唔好自己嚇自己！

推，dklm

推！大家要小心

咩都答唔知道,
唔好信克警說話

向警察自首冇用 法庭先再諗個勝算再決定

我全家都好幸福喎 cut 線

咁仆街，推啊!!

問佢攞number 再係個網查返佢個人資料
大聲讀出

第一時間最緊要冷靜
第二可以老吹
例如"屌，阿強，頭先屌完你仲玩？你又搵左邊撚個電話黎玩呀？都話左我好忙囉，屌，唔傾啦。"

如果我入個立法會而差佬又搵過你，我會建議你買張機票去德國，然後尋求政治庇護

呢招就好似當年啲黑社會
一班人行埋黎
帶頭個個打到你流血 其他人禁住佢
搵一個人扮關心你 再叫你入會個種

有證據就一早捉咗 點會再打電話叫你認 千奇唔好咁傻自己送頭

搵律師啦屌

如果你入過立法會而差佬又搵過你，我會建議你買張機票去德國，然後尋求政治庇護

三唔識七一個電話就話係CID
我話自己係神仙都得啦

p

「唔洗喇唔該。」

其他政府部門 醫院都有好多3字頭電話㗎
最好裝個whoscall 果類app篩選

從來都唔聽陌生人電話 一定上junkcall check 咗先 又冇話一定要聽電話 彩佢都on99

屌今日真係有人打黎 我冇出聲 佢又冇出聲

用常識去諗 佢有料就直接拉你啦 仲打俾你做乜9呀
尤其係班狗咁仇視野餐人仕 邊有咁好死
當成詐騙電話咁對付就得

推!!

班狗憎撚到你死又點會俾機會你
唔好中招 自亂陣腳

記住唔好答佢任何嘢, 除咗:
「我冇嘢講!
我冇嘢講!
我冇嘢講!」
有咩事就搵律師

有料就唔使打電話同你講啦

推話哂俾身邊發過夢嘅朋友仔知

底你甩P

強力推

「喂幾時再去撐警活動支持警察」

無去過自乜撚野手

琴晚半夜三更2點鐘有個9字頭電話打黎
好彩訓左冇接到

警察會唔會扣留人 唔俾人搵律師

電話點核實佢係黑警
你話你係盧偉聰都得架啦

大力推

佢話係CID就CID呀
冇圖我話我係你老頂都得啦

手足！！！我地陪你，唔好驚
齊上落共枯榮冇人會拋低你

如果警察證明到我去過立法會，係咪就會坐監？

唔好被激將法或威迫利誘

一句講曬我無野講
我唔簽

嚇撚死 睇左一半即刻有個3字頭既打黎
點知係順豐

跑數

睇三隻小豬都知道
一隻狼係唔會咁好心幫d豬仔
更何況係狗

同佢講 唔需要借錢啦唔該

你係CID？我係習近平呀！打錯呀你

推推到俾義士劉馬車睇

總之唔好信警犬 冇好人

幫手推
之後佢哋又會隔幾日打嚟話你朋友認咗
篤咗你有份果d 鳩嘢
唔撚洗理佢

上去啦 唔好信啲狗講嘅嘢

今日有兩次3字頭打黎，whoscall話警處打黎，但原來我較咗DND，兩次都cut咗佢

呢排好撚多3字頭打入嚟

推推推推推

唔識法律 但真係要自首留番上到庭先自首好似好啲

今次運動有好多入世未深既𡃁仔，好易畀差佬拋窒，呢啲 post 真係要推多啲

你有無俾人抄過牌

推！總之記住講：冇嘢講

推 保護自己非常重要

狗永遠都係狗 淨係識講大話

大返佢 你話係就係？好認唔認 認自己係狗

但今次抄哂id影哂相

其實條橋同電話騙案一樣

推 小心唔好中伏

呢啲一聽就知係電話騙案
唔好比佢大到
要大返佢：
你再扮差佬我報警拉鳩你嫁

垃圾狗最叻一個做好人，一個做醜人
當然，唔夠人會一人分兩角做
好似咁：》

Sor 唔識既電話頭幾次打黎多數唔聽 打好多次先會聽下

但記住！佢地係無睇過《演員的修養》

又係啲狗招，打個電話嚇下你去自首佢地又做小啲野

push push

以前讀negotiate都讀過，大家咪撚信佢啲招數

打嚟嘅話大大聲屌柒佢話佢玩電話屈返佢要告鳩佢啦 啲毅進仔最驚啲打橫嚟無理取鬧嗰啲

: 喂，呢度係警署打黎...

:借錢唔需要!

收線

夠料落charge既係絕對唔會叫你自首
諗住博大霧睇下邊個傻豬上釣.
如果唔小心接左電話, 一係cut線再block number
一係話唔明講咩, byebye就得

屌佢老母

有冇錄佢音

[[注意]]！隔離自稱物資店店長個po有問題！！！

唔好意思，打錯““站””字，見到請幫推

喂 我諗你打錯咗

提防電話騙案

今次好多學生大家一定要小心唔好俾人嚇到

幫手比容易比狗嚇到既學生們睇

騙徒的手法層出不窮

我都無朋友嘅，為咗阻截廣告電話，長期飛去天文台，你咪打比我囉。

ID同相(睇下咩相啦，影到你個樣衝既自求多福)
唔可以/唔係咁容易作為你非法集結/暴動/等等既證據

612 暴徒 = 香港公安
完

#被捕支援
記得保持緘默
伍展邦律師 @hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400
韋智達律師 9167 7091
星火同盟 （fb inbox）
民權觀察 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
本土民主前線 5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)
民陣 6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見抗爭者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼 / 所在警署

剛剛收到個379字頭嘅電話 不過冇聽有冇巴打都收到

今日冇撚聽過啲3字頭電話

乜依家啲電話騙案冒埋警

係咪有電話number share出黎

你個啲全部都係銀行同假冒銀行電話嚟

夠料仲唔立刻上門拉人兼開個記招威下，
仲同你打電話，所以唔好被拋疾

自你老母咩，夠料你就上門搭我

電騙

講到第一句果陣，
我剩係諗起近幾年d咩入境處/海關騙案

push!!

PUSH

搵啲刺耳既聲, 整聾班仆街啦

有料就預約拘捕啦

如果真係打嚟
記得錄音
你直接問佢咩編號咩名
直接講點知你係唔係黑社會
佢講名講號碼之後你問返佢
你問佢知唔知自己防礙緊司法公正？
問佢知唔知咩叫公職人員行為失當？

推！
要記住佢地唔會有咁好死幫大家

<警民關係呀> 1823舉報+查詢進度

大大力推
好驚有人中伏，唔係個個都會上連登

3字頭有家居電話㗎

發夢 前晚有幾個電話打嚟 但冇聽到

警犬最叻嚇人自己認罪
咁佢地就唔駛做

理得佢, 總之 3 字頭就唔聽

推
黑警咁憎示威者
有料恨不得即刻拉人啦
講乜鳩比機會你
都on 撚9

我無野講 我要見律師

直接叫佢吠兩聲就收線啦，仲見律師，有料一早拉咗人

警犬靠得住, 豬乸都會上樹

Pishhhh

好大機會電話騙案
不必理會

幫手推下

記得問埋佢警員編號，方便核實

[url][/url]

汪汪汪汪

啲狗仲會叫你既屋企人陪你去再氹你講野，話你無錢係身叫唔到律師。
真係一句都唔好信，有咩第一時間叫左律師先

推！！！！！！！！

推～多d人睇到！！

推反上去

咪撚比佢地嚇到，佢地好多無料扮四條靠份口供入你，拉你答我冇野講就得

利申過來人